眼鏡娘蓋世寶又幾正

今次真係屌老母啦

唔屌老母屌佢算了

蓋世寶>朱晨麗

笑能死 唔見果隻42萬勞力士原來係假野黎

唔正你就唔會做佢死忠啦

搵Yoyo la

yes

我都想睇牙

G

真係幾正，j得過